小小長 好似有d變心 我係咪唔愛男朋友啦

我鍾意咗一個對面舖頭嘅男仔 我對佢可以話係一見鍾情有一日佢過黎買嘢嗰時，我咁啱同佢對望咗個一刻個感覺我到依家都好清楚記得佢唔係好靚仔但就係好合眼緣但我已經有一個一齊咗幾年嘅男朋友一開始都有默默有意無意咁望下佢到開始同同事提起佢，直到有日忍唔住叫同事同對面打聽下佢 先知原來佢已經有女朋友個下我有啲失落，都叫自己唔好再諗依個人點知佢個同事一直都做媒人拉埋我地 唔知係咪因為佢同女朋友鬧咗交佢女朋友一直唔理佢而我同事都幫埋一份慢慢咁我地開始有咗親近嘅機會而我都開始見到佢笑個樣 真係好甜好可愛每次見到個心都會好心動有次佢冇番工我好掛住佢 因為同事係咁慫恿之下我就鼓起勇氣主動信息佢 我地就開始第一次嘅對話因為我地都太怕醜 面對面唔會交流但就一直keep 住Msg 就算對方就喺對面都係咁個感覺好奇妙又好甜蜜 - 慢慢咁我因為咁同男朋友分咗手 略略交代下其實原本同男朋友感情已經出咗問題 佢係一個好強勢嘅 一鬧交你唔可以駁嘴 只可以不停咁道歉氹番佢等佢條氣順番 而我其實原本唔係個咁弱勢嘅人但因為佢我變到冇底線而從來佢都冇聽過我講我嘅感受 冇正視過問題只有我一直屈就 金錢上佢都係比較依賴我，慢慢我覺得好多方面我都變咗男朋友嘅角色 我一早已經好攰好心淡所以呢個都係我分手嘅其中原因 分咗手之後男朋友話佢會改雖然佢都唔係第一次咁講 我都叫自己唔好再心軟但每次見到佢唔開心我都好心疼好內疚 而我都有一直同個男仔有發展，有時媒人會拉埋我地一齊食宵夜 而每次佢都會送我番屋企，話唔想我夜媽媽自己一個女仔我開始覺得我真係鍾意咗佢 我就第一次同佢信息表白，而佢拒絕嘅理由係佢有女朋友 原來佢一早就知我係鍾意佢只係佢一直都唔信之後我地繼續keep 住Msg好似咩事都冇發生咁 佢個同事又會間唔中拉佢過黎 佢從來都冇抗拒過人地拉埋我地或者講笑話我係佢條女 - 佢都會關心我食飯嗰時我怕醜佢會夾嘢食比我 而佢從來冇po 過關於女朋友嘅野完全唔似拍緊拖嘅人 有次佢送我番屋企我忍唔住拖佢隻手攬住咗佢 咁就係我第二次表白而佢雖然話過女朋友一直點氹都唔理佢 佢都開始有啲淡但佢拒絕嘅理由都係佢女朋友「我未同女朋友講清楚」 「我嘅感情做唔到咁快去咁快黎 」嘅說話 - 但之後佢又好似咩事都冇發生咁繼續搵我Msg有次佢成晚唱緊K 都同我Msg緊 對話真係好曖味好甜蜜 直到有日佢女朋友無啦啦搵番佢個日佢都無啦啦冷淡咗 我就忍唔住問佢咩事佢就話佢同女朋友講唔想再偷偷摸摸 但得唔到想要嘅答案佢女朋友就又喊咗又嬲咗佢又冇再理佢 （佢嬲嬲埋埋都成個幾月) 嗰次係我第一次為佢喊咁好明顯佢又拒絕咗我 而佢仲話佢會繼續對我好當我問 「你係咪永遠都唔會鍾意我」嘅時候 佢又話「之後嘅嘢我都唔知」 然後嗰次佢都知道佢真係傷害咗我 佢一開始都尷尬但慢慢咁又同我傾番計 就咁直到有一日佢女朋友同佢好番 個刻我清楚自己要放手喇我以為終於識死心 我都同男朋友好番因為覺得男朋友係肯為我改變嘅人 但個心始終都會忍唔住諗起佢掛住佢 番工見到佢個時都係會好心動因為佢少少嘅行為開心 見到佢唔開心會想去安慰佢感覺真係呃唔到人 到而家佢都知我同男朋友好番佢有時會撩我玩嗌下我 我有時會問下佢同佢女朋友佢又會提下我男朋友 或者講下我同仔出去個啲（其實我沒有） 我成日忍唔住望佢有時會昅到佢望我

tldr...

畀d耐性啦 我真係好sad

至少分段啊 段都唔分真係唔會想睇
TLDR

又長又唔分段
睇都唔想睇

睇完
系...

連登老規矩感情問題一律分手

你愛的人 愛你的人

sor阿
打個陣太sad無留意到

姐系咩

同邊個男朋友分

好深 唔明

睇晒
你好撚狗
因為第二個男仔飛咗條仔
點知人地唔同你一齊你就復合
中間你搵咗好多藉口比自己
你唔好害咗條仔啦

無心機睇

你搵依家呢個新識男仔既時候
你同左現任分手未？

未=你係賤人

原來樓主咁衰

第一
咁唔係少少長 係好撚長
第二
長唔緊要 最撚仆街係唔識隔行

咁你想點

臭雞 完

標點符號都唔識用又唔分段
番小學讀完先再出Post 啦

樓豬 Timing唔啱 講乜7都冇用

呢句說話好似喺第二度見過

好明顯係啦
你講成段野都係講緊條新仔
快撚啲分手啦
唔好呃住人

哦，原來係臭西既故事，巴絲可以唔洗睇出返去啦。